你覺得諗唔開頂唔順，入黎我哋一齊陪住你

最近真係發生咗好多事，如果你覺得抑鬱、諗唔開，好想搵人傾訴，可以喺呢度講，我哋一定會企你果一邊！只要你肯講，冇人會judge你。

我會努力儘快回覆大家，都希望路過嘅巴絲，可以用自己嘅方式同創意 (e.g. 做圖、打字、畫公仔、講笑話)，將溫暖同愛重重包圍住呢班同伴，大家互相守護

push

推

雖然我唔係白姐姐，但歡迎搵我哋傾計，咩都得

收收埋埋只會令自己更傷，相信我哋，我哋永遠都係企你地哋嗰邊